要失眠了嗎

唉, 唔開心, 煩惱中
係一段愛情上真係唔好太貪心
盞自己唔開心

唔好唔開心啦 下個會更好既
香港地大把好仔啦
TG me Hugo1991

出家每日扑下木魚咪幾好

抵撚柒死

啱呀